有無人諗住去今年的AV open 2017

如題 今年將會係今年１１月１６，１７日舉行 有無人會去呢？交換下情報都好
今年有橋本 同高橋做代言

高橋

如果我仲係single既話可能會去

我係現場實射到一地都係

同囡囡講睇展覽之麻 衰d同豬朋狗友講去感謝祭

留名

去有咩睇同點參加

我都唔係好知 所以上離問下

去兩日就係睇e個展比較無聊
去完順便旅遊ok既

轉到工既話就去唔到

睇離無巴打去過咁喎

總共有幾多個女優先